[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2310)

我了 正評w$

$$$$$

15.5大？

紅左 劇本波

Cup仲有5倍

快

$$$

快4:3執半格

GCHI

cup

g雅 calling

5－3

快c

劇本2:4 庄應該lam 到盡

完場未 立即完場

呢場波西到紅咗都唔敢買MC

買左未

刷角 連c

有明神15.5應該穩

咩*

好似難左d

頂20分鐘姐

你妹住我 我亦妹住我
快妹到完場

red 必輸 係澳職

下盤
補左小小杯

wsw頂撚住

c 呢

支持

客隊開始傳後 似想妹

岩 妹到完場

墨城廢閪到野野唔中龍

唔好 比多粒

打小個仲唔妹呀

屌你快cup拉墨城

屌你老母咩又出卡馬奧

又輸墨城

可否即刻完場

Cup唔到啦

墨城

上盤手足入場吹起反勝號角

gchi

紅有撚用咩 墨城識入咩

角呢

唉 算啦 當做善事

主杯未

頂撚住
嘩屌又差d輸

g雅calling

又唔撚中龍

呢隊唔係老鼠 珀斯

主2球都差d

上呀 墨城 快啲cup

墨城快

頂撚住呀屌你老母

5.5/6 b
鬼到

西流劇本

屌你老味墨城班撚樣捉去練tap in啦屌！

想要客ng 點睇

鐘聲響起反cup的訊號

主兩球機會都唔入

應該和，咁廢點杯

14.5？

西式給撚硬

入15.5b算 祈求上天打救

封左

14.5s得唔得

和都未和點cup

刷c 入波 快啦

14.5 屙煙？

希望4:4

係都等80分鐘入大

13.5 -2

好高風險

3-3要cash了

上盤

主盤巴打慳番啖氣啦

頂撚住wsw

墨城食撚屎please

墨城快啦 屌你老母

再紅多個啦

反cup

入啊 屌你

下盤和都全格 收錢啦望

入唔到

上盤被人追和2次 cup埋

入波未 屌你

屌wsw打小個仲沖到咁前

乜7都無 屌

入啦墨城

Var

呢隊閪波唔買了

最多和 好難杯

靚tackle

cup個賠率好低

13c

比角

封咩

wsw頂住

要53

14c

墨城打西流都咁樣
永久blacklist

1c

補左主勝同和

入條鐵咩墨城垃圾嚟

依家先13角15.5細應該都gel得啦

呢鋪唔信戰神卡

S

連c cashed

15c

其實西流踢得唔差

agger

3連角

3:3完場吧和和氣氣

On93連c

戰神卡都冇用啦 太遲

不了

15c 傻的嗎

連c雅再現

笑死

多謝明神

角大 gel

燈撚到

你老母送完角搞到3連C

14.5 cashed

明神翻黎了

有神快拜

唉 無佢爐 無得買對家

cup埋

買左西流cashed

屌 30秒爆我14.5s

15.5練心

墨城快 屌你老母

真係好撚似星期日果場

領先都俾西悉cup

墨城真係 輸水手輸西流

15.5s頂到我食左支角球旗

買左五秒爆撚左個14.5s

lm

15.5s手足請勿插隊

留支比我食

傻閪墨城 cup撚到咩

頂撚到完場！！！！

15.5

主cup

頂條撚咩

好彩有買角補翻細波

我都係

墨城果然係派錢波

得喵叫未反底

主 能夠

主上啊

墨城和都和吾到你仆街死拉

夠膽同明神同路

主 撚狗

15分鐵都冇角 我食左支角球旗

墨城2次俾人追和都唔識補飛 我要驗腦了

10分鐘cup撚到咩

一定有波

墨城仲閪過閪流

好勁阿你
跟你搵食了

目測仲有3 4c

墨城cup到 派一個100

送角條仆街收撚左錢

留名睇食角球旗

同我入

主88

我了

Lm

嘩屌 墨城超級禁屌 10分鐘都係禁區

冇架啦

咪派啦 冇可能

又來審判上盤豬
一聚飛就出事

墨城同我cup 鳩佢啦
屌

33我食屎

都係唔入

再一次比墨地呃錢

西流靚頂

最多和 城一定贏唔到

tap in都唔識

Rc都和吾到澳職未試過

最多33

超級禁屌 新招？

43我食屎加一星期去公廁食屎

墨城上盤大集氣
10分鐘2粒

好撚垃圾 可以野野都唔中龍 一係就省中人

g雅caling!!

cls 好多機會都係門前略過

第一日賭澳假？最尾十分鐘先係

阿德0:0山雞
wsw 0:2城

有33偷笑了

都無用 人地10個係哂禁區守

理得你11個係人地禁區 唔入咩都假

墨城終本禁屌 西流鐵血防守

wsw頂撚住呀屌

咁孤寒想cup

16

16c

Dllm

16角了

主快杯

又c

33我食屎 好想食屎啊

有無手足rc前入左客第六球

手持下盤希望反cup

im

19角集氣

15.5casher

cup撚到咩

唔買就刷on9

17

頂7住 18歲龍好波

角富城

17c

應該33完

11個係人地禁區俾對面入多球都似

13.5 14.5 15.5 b cashed

超級㩒屌

屌你老母係咁角

18歲龍 勁撚到！！！

4:3

墨城向住wsw隻手射博12m好過

18.5b -2

咁都爆

3 未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期二 1
墨爾本城(主) 對 西悉尼流浪者(客)
角球大細
大[17.5]@2.35

屌

17c

港女d波又唔見你咁大
屌

未

刷撚到

角球無限大

快杯

個人覺我19.5大都有得收

係咪應該繼續追角大

要cup一早cup

20角完得唔得

補返15.5b

垃圾墨城

屌仲係82分鐘。。

抵撚死
之前一領先就妹
依家唔識攻

唔叫了 cup撚條毛咩

屌個00後幫幫手啦

幾分鐘仲有

話澳職無協議球真係搵撚信

唔好

比人禁屌 過得咁慢

無入球 派錢

角大黨大獲全勝

上盤正式收皮

18歲頂素住

有啦

goal

3:3

3-3 cup撚埋佢

33

睪

3:3屌

屌

cup 埋

3-3

我命令你立即反CUP

YES

劇本絕殺是常識吧

禁完即入好波

一中龍就入 笑死

Cup

黎多粒啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

cup佢老母

Cup呀

差一球 快啲cup

我要43 53
要全格

爆我讓和

事後

下盤 爆炸了

派比馬會

Cup ar屌

goal!!!!!! 西流食屎啦

快cup!

18歲龍 少年太年輕

我想食屎 快43

笑撚死

Cls澳假

事後飛食屎啦

準備食了

和其他

又係迪拿特

講多次

下盤仲係全格驚撚咩

8542 22-01-2019
18:28 下一隊入球 (第6球)
星期二 1
墨爾本城 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
主 @ 1.76 $10000

$10,000.00

goal

會唔會奇蹟5-3
皆大歡喜呀!!!!

想買18.5快開盤

De leget真係打前鋒仲勁過班澳洲撚

補飛先

頂撚住呀屌

cup撚到
我派500出黎

唔洗食 4-3

Cup上cup叫爆區

放心 劇本實仲有球

澳假永不買NO GOAL

勁到

下盤震緊

齊數

gel

比我更燈

係 無入球 派錢

快4-3
5-3我自含

5比3 準備

墨城受讓

前鋒天才

On9?

LM

驚乜9 我就唔信墨城cup 到

明神又救我了

同勝利劇本一樣

西流派錢唔明驚咩

cup唔到我表演食屎

一野買哂落泡-1算

打和啦…super

3:3叫撚爆

大家參考下

18c未呀屌你

咁你柯定

Cup撚到 食撚屎墨城

最後先貼上黎係慢少少

屌 頂撚住呀

墨城cup佢老味!!!

下盤和都收喇 依家仲贏緊錢

即食

易到

墨城追和又妹 完全唔想贏

最好就4:3 俾返一半下盤仲有高水主贏

原來熄上網買飛係最快

cashed

？

上呀 墨城 你得嫁 差一球

快啲杯呀墨城

射撚爆西流啦墨城

唔好和波啊屌你老母

來多次 無入球 派錢

Jump晒 想追 買咩好

Cup佢！

未block?

咩玩法

咪撚和 屌你老母

任何一隊cup到我足球塞屎眼

假到仆街

Load飛熄左佢

比多2角

墨城贏唔到就輸撚埋佢

和啦

3:3完吧

咪撚53就得
補撚左好小主炸
頂撚住33

3:3 賽前幾倍

仲贏緊全格

Cup佢

4:3plz

水手 西流兩隊真係垃圾黎

美式？

cup佢老母墨城!!!!!!!

3.5倍和
18.5B

準備輸埋

吹雞啦屌完場未

CUP佢 求下你

即場不嬲都咁買
等幾秒賠率都轉啦

快落底比角啦屌

上盤手足快啲出嚟一齊嗌

任何一隊入波我榴連塞屎眼

Cup佢老母呀 墨城 靠你啦

20c 盃未

跟足劇本cup佢

停止角球啦

西流單刀唔撚射

希望大家唔好再報假比分同假十二碼
大家共同敵人係馬會，唔係連登自己友

墨城廢撚到

頂撚住3:3

40

立即完場

唔好咁cheap啦師傅

角呢 1入就無角

cup arrrrr

cup佢老味呀

快入呀墨城

墨城入多粒 冰c

時間無多，出絕招啦

全格了

墨城入多粒

連唔連殼？唔要淨果肉喎

收返ng個注打和 我已滿足

補幾多

下盤 水泥gel

妹到 下盤cashed

半格輸

上啦

Feel到就入

???????????

白鴿代表和平
咁多白鴿喺個場到
代表會和波了

19c完直播西瓜塞屎眼

主全格

仆街無角

西流反cup

我

你收皮啦

咁小 ？6球得40

墨城絕殺佢老母!!!

邊有咁多反Cup

下盤gel

角啦

下盤鋼筋混凝土gel

入多粒呀墨城

睇黎33了

你先收皮

任何一隊入波我榴連連殻塞屎眼

墨城輸埋佢啦屌你 垃圾

下盤 cash

好耐無試過cup

上啦 屌你

cup 呀

客隊岩岩單刀都無力

絕殺未

墨城輸埋佢啦

90分鐘快吹

主必勝

墨城又3:3 第2次了

插水

入未呀

補5

+5

5

屌你又紅牌又打交 補5 分？？？？

補五分

主入呀！

5分鐘無2角去食屎啦

跟個劇本入絕殺啦

補五分鐘 頂住下盤

5分鐘夠絕殺

最後3分半鐘

頂住個波膽

快入丫主!!!

快啦求其入

18.5s穩到

-2角

主入

唉屌 17.5s 補5

主入我表演食屎！

墨城瘋狂連c

補一分鐘都夠cup

補5分鐘一球絕殺再加連c

Cup 撚埋佢老母臭呀!!!!

屌 接實

快手

43啦喂

cup到屎都有得食

求其搵人入啦

無入球 1.22

馬會唔派即場？

主入我食屎呀！

刷角啦

快入！

主原來大船都咁

即場主勝 全年重心

無入球 收息

18c

43 一世球迷

18

仲有得買咩

買左下盤點輸

主要入了

角大易撚到

-1

18-1角

18c！

18龍咁勁

比多c呀

3:4一世球迷

gg 3:3

4:3即刻飛去墨爾本多謝佢地

又接實

個龍幾好

快手刷多角啦撚屌

入未，好想塞榴連

入未丫墨城

完場未屌手

留名 差1角

下盤cashed

下盤守撚住呀屌

-1角

快！

西流入波呀！！！

頂實

下盤頂頂頂頂

3-4未

刷啦

19c

19

角球無限大。。

19c goall

墨城 屌你老母

無入都仲有1.1

4:3即刻跑去墨爾本大叫

批准

4-3呀屌

去墨爾本食佢地啲屎可能就開畀你

入未

奇蹟19c

on9角未呀

43

達陣

西流收錢

4-3!!!!!!!!!
goaaaaaaaaaaaaaaaaaaaal

留明

主其他了

Goal

屌43

半格

主其他

Cup埋

4-3!!!!

真？

劇本

入埋

goal!!!!

糕

屌你老母收錢

再入多球呀墨城

假球聯盟

仆街，屎眼要爛

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

cup!!!!!

我城好波呀
下盤點睇

Goallllll

笑撚到我

CLS

43 goal!!!!! 西流食屎啦!!!!!!

屌！

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

唔派錢搞到我買得$10主勝

笑左

4:3 19c

真係4:3

好多人要食屎同驗腦

炸？

Goalllll

Goallllllll MC

come on nnnn

Goal!

上盤全面進埸

食得了

Goal!!! Ng又收錢

痴撚線

呢場狼隊對李城劇本波

屌入咪入 爆乜撚我角

愛你呀燈占 神預測呀！

Cup上cup 19c

講多幾次先 無入球 收息 無入球 派錢

買得切主勝6.3倍

上盤手足全面進場

15.5 18.5goallll

感動呀屌

goal????

炸

感動 一世球迷

黃

半格 下盤撚

呀 屌你老尾臭化爛hai 🥴

笑撚死屌

係巴士yea左出黎比人望

下場又可以講
西流真係唔差 唔係紅牌應該夠打

痴撚線聯賽 跟排名買就得

啲表演食屎人呢

波台大勝日

補飛補到傻咗，最後賺 300 only

西流嗰隻廢

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 屌我愛墨城

高水上盤有半格

炸您老^^

痴線

正氣

買下盤要驗腦了

買西流驗腦啦

9成炸

炸乜撚

上面巴打可以組團食屎

OK

I love 墨城

舒服 Cashed

講炸果DBLOCK哂佢先

＋1

撚有炸

炸你老母閪咩炸 收錢啦仆街

邊到有墨城波衫買

有冇炸 好撚驚

下盤手鐲要驗腦

冇

西流都買真係要驗腦

墨城派錢波

goallllllllll
易撚到

又問多次
想問吓波台暴動未

無

頭頂D水泥溶左啦

炸？我炸你老母塊爛臭閪

炸乜撚 波都開埋

吹雞啦屌

有人派錢未

無啦 小禁區出邊頂入

me

原來下盤驗腦

又係咁既劇本 悶唔悶

屌 墨城好波

完場

墨城對墨勝果場 又係絕殺贏半格

43FT

收錢😍

墨城做一日球迷算
永久blacklist

cashed!!!!!!!

6.5b cashed
反cup cashed
18.5b cashed

4:4未

係咪開波前好多下盤

炸你老母個閪 卜卜脆

Gel 20c未

買墨城要

開post必勝法

收蚊！

好在執返個單
有錢驗腦

笑撚到我仆街

完

下次

19c 主反杯

邊個派500 我了

ft 4:3

墨城完美演譯 刷角有回報
3:3一開盤追18.5

成班下盤撚搶口到

上面話炸班報假仔
你祖宗個山墳就炸

留

半格照殺

假到

痴撚線波，淨係買角大都可以上樓

唔補飛抵死啦

最好次次呢d 跌盪起伏

正評w$$$$&$

對

有人派未?咁高興

追角追返成年數

比佢隊爆左個膽 好彩有補飛

唔知有幾多食屎會找數呢

屌到嘴都爛埋先收得半格

屌你老母西流落地獄！

岩先2-3果陣係咪有人話上盤要驗腦

上盤半格

繼光輝之後又再練心成功

證明刷c係會贏

痴線波

求派

悉尼歌劇院搬左黎墨爾本？

無知一問 買上盤定下盤要驗腦

澳假買盤既都要驗腦
上盤瀨晒屎先收半格

呢場派錢波
上/下盤 入球大 角大 執錢執到手軟
係懶獨特買細既先會豬

澳假回飛=開硬

邊撚個話上盤撚要驗腦

捐曬入老母個西到啦

咁報假狗呢

買下盤高水唔撚補抵輸！
屌你老母wsw

澳假一日未完都唔好開心住

收皮啦, 面對現實啦, 你輸左啦廢青

過程假, 賽果正路。吸人氣手法一流

西流都買

ON9 下盤都唔會輸錢先啦, 1:2補少少已經穩羸

真 屌半場先放工得閒買
15.5 18.5

以後淨係玩澳假

大家出來找數啦喂

唔該曬岩岩幫手gel既手足

墨城西流劇本 10/10分
利申 墨城盤持有人

3:2，3:3，4:3咁去咪好

+1

主主

2:3

同一劇本 唔同既體驗

大家咁話 祝你死全家 墳都無個

唔好呀
依家唔同之前

下盤ching？

買西流同角細既齊齊驗腦啦

傻系 執角大執到我笑啊 廢青

好撚慘 以為可以主客

笑死我，反轉反轉再反轉

即場巴打最開心

絕殺！！！ 不枉我睇足95分鐘

西流又4:3 痴撚線廢隊！

全格 齊數

唔洗多謝 手持上盤 半大 15.5 主6

有冇手足 記得我兩個鐘前 講過

澳職成日有劇本 一日未完場 都唔知邊隊驗腦

寫個慘字

神預測，神你老母啊

執角大執到狗會就執

估唔到西悉尼真係廢到咁 輸緊冇買主其他

sor, 全格^^"
(滾球) 讓球
墨爾本城 0 / 0.5 v 西悉尼流浪者 (1:1)
墨爾本城 @ 0.90
投注額:
可贏金額:
確認

32倍補主啦

紅牌關鍵 50分鐘黃 60分鐘紅鳩埋 全隊多謝佢

每個星期每一場 劇本都一樣 好撚悶

諗過入大波
最後賭番大角算

係, ON9左
2:3 果陣補左7倍基本上穩羸

未試過玩一場波玩到咁開心

仲有冇人唔信澳假劇本波？

7球、19角

上盤手足全面望場

贏到錢你理得悶唔悶咩

下盤驗腦

又岩喎

好刺激 輸都抵

3.1
3.4

上星期先玩完

真

一早進咗埸啦

啱啱上面有一位手足話4:3去墨爾本多謝佢地 幾時找數

有乜人會輸啊 on9

睇完呢場， 今晚唔夠膽買泡菜

好耐未試過買中場反cup波

雖然成功反CUP,不過上盤都係得半格

終結: 上盤俾狗買

我冇玩到珀斯光輝😭

wsw

澳假個個星期都有大奇蹟日

實在令人振奮

曹操巴留tg

發夢找

閱

派啦

竟然未有人block基佬陳隻生滋狗

你媽媽是女人？

澳假不嬲唔應該買盤

我幫佢 我下個月返去

半大日有無機

找數真漢子

比晒逃生門大家補飛

上盤高水咁樣食到半格 西悉

正，好好睇

依場有無人懶獨特買細
依場波幾時入市都羊

智慧齒我屌你老母 我了

智巴抽我

有咩波唔係？
係懶係要講偉論？

下盤有補主勝 隨時贏得仲多
上盤反而練心練到95分鐘

你咁高估連登仔智商
我就唔會啦 勸極佢地驗腦都唔聽

GGGGGGOOOOOAAAAAALLLLLLLL

我智慧齒笑到最後
派我

7智又中

我 智慧齒笑到最後

下盤都練心啦 輸半

智慧齒巴打

買機票未

我智慧齒笑到最後‘

我智慧齒笑到最後

收皮啦智慧齒

我智慧齒笑到最後
我jump了

我要智慧齒笑到最後

最盡咪0.5, 真係有信心買走地主W 好過

你又咁高估連登仔智商

智慧齒笑到最後！！

要派了

小注泡菜大波
盤不了

呢場走地好難買

智慧齒笑到最後

馬會派未

智哥派我

有無補

成班傻系笑乜撚到最後

2：0

蛀牙全面進場

我
但買左讓和同角大

我智慧齒笑到最後
ya

買左下盤點輸 咁多時間補

2:3唔補主勝真係抵輸

未開始。。。

Hoball

都未夠鐘

個po咁快推爆

係賭仔都要補啦
紅左果陣仲有4.X倍
唔補主反杯, 主NG 都多過2倍, 點輸

我隻自慰狗柒到最後

我...賽前細

屌你老母吖

智慧齒改左名?

屌你老母wsw!!
永久blacklist

呢場算好啦,3.5S 咁快秒爆,有時間俾人買大波逃生

驚太鬼 唔敢補

我智慧齒笑到最後！！！！！！！！！！！！！！

墨城好波

'我智慧齒笑到最後'

岩岩好夠鐘

19:00 我會喺波po 抽人，
最快個5個留名抽一個派$200
要打’我智慧齒笑到最後‘

我智慧齒笑到最後
抽我！

呢幾日有無執到30k?

幾位反cup 巴 派未

買完熱狗波衫到墨城

成班乞衣 屌你老母

你都係買返上盤

吹牙 我智慧齒笑到最後

執屍有份

第一個留

泡茶可否456

最後到我笑智慧齒

平時唔入黎 一入屌人

乞衣仔全面進場

你自己計數麻.當你買200下盤
果陣7倍,你補40已經不敗

你至穢恥笑到最後

你收皮啦 入黎耐撚過你啦

你唔係有一日連羊幾場咩？

召喚 曹操巴 呢個po唔應機就當放棄

笑你老味

派我

角球已派

我補上

高登入左POST10年啦

呢幾日xxk around 上唔到100
好惡賭

又係我

依到連登啊 傻系 滾返你嘅高登啦乞衣

G

心都跳埋出來先得半格

10001111